「世紀難題」你地點比驚喜自己女/男朋友

除左用錢買浪漫
Eg book高級餐廳, 突然帶佢去機場買機票岀發嗰d

突然打柒佢

你啲Eg都係用錢買浪漫

點解三樓前過二樓

個野壞咗

係啊 所以搵高手

連狗出嚟搞搞佢